Emilia係咪要反cup???

今年出咁多隻
反cup了

雷姆>>>千年老妖

本作女主角，擁有銀色長髪與紫紺色瞳孔的美麗半妖精，外貌年齡18歲，心智年齡14歲

source: wiki

第3隻膠幾正

雷姆

隻公仔都ok

我喜歡雷姆

第4隻究竟係影得柒定實物真係咁柒

azone不嬲7

個假髮平陰

諗唔到咩人先會鍾意個工人👷‍♀️

識親emilia黨都係煩膠獌狗

連三次元嘅WaiFu都贏唔到點同二次元啲鬥

你地過曬氣啦 仲反咩cup

而家興血小板 死開

反咩cup
一直都領先緊

g持

re0正夯

一番抽抽岩岩先出新野

10月又出OVA

雷姆我婆

出幾多隻都改變唔到做雞既事實

系

出幾多隻都改變唔到佢比狗屌既事實

EXQ d figure 都幾靚

EXQ 景品好高汁

真，隻雷姆都係$120
抵屌

無emilia

Ching sick ball

依套嘢都過氣

就黎有第2季

做義工啦你

Renee呢咁？

第2季強勢回歸!

第2季繼續比狗屌

想笑撚大人個口咩

g

emg

雷姆係bb

ching識野

雷姆出既膠總數係你好多倍

今年追返啦

笑撚死
你唔話下世

第2季出睇你仲笑唔笑得出

我都想睇Emilia

但無奈男主太煩膠太趕客，呢套野睇睇下棄咗